英國bbc有直播到今日金鐘！

大家做嘅嘢 全世界都見到 啲黑狗點對義士 我地都睇到！

全世界睇到又點 做好自己啦
唔好再望佢地會做d咩